教功課教到床上 學長嘿咻學妹遭訴

偷嚐禁果！基隆市1名就讀高中的吳姓男子（18歲），透過臉書認識了就讀同一所國中、未滿14歲的學妹，吳男見學妹長相清純、發育良好，於是一見傾心，頻頻邀約她到他家讀書寫作業，怎料卻在教功課的過程起了歹念，與學妹上床嘿咻3次，事後遭到學妹家人得知，氣炸提告。基隆地檢署今（2）日將吳男依妨害性自主罪起訴。

檢警調查，吳男去年底利用臉書認識學妹，2人相見後迅速發展關係，吳男趁家裡沒人之際，盛情邀學妹到家裡「進修」，孤單寡女獨處一室，吳男便把學妹從椅子上教到床上，發生3次性關係。

孰料，吳男今年初竟「神隱」，學妹懷疑吳射後不理，終於有次連絡上學長，吳卻告訴學妹「我已經交女朋友了」，讓學妹心碎。

不久，學妹的家人查看女兒手機時，意外發現她與吳男交往，經追問下得知2人已發生性行為，氣炸提告。

吳男經訊後坦承發生性關係，基隆地檢署檢察官偵辦時，認為吳男明知學妹為滿14歲，心智尚不成熟的情況下還發生性關係，將吳男依對於未滿14歲之男女為性交者罪起訴。

圖？

台狗個腦咩構造 淨係識屌閪

新北: 渣㗎

新北竟然輸

廣義台北

屌你中學生唔通發明火箭咩唔係談情說愛有咩做呀

學妹長相清純、發育良好

其實帶冇台灣人人肉搜索呢啲案既女女

佢唔係談情說愛 係談情做愛

一開始睇以為 學長嘿咻；學妹遭訴

有得你屌你屌唔屌

有咩問題

男既抵死啦射後不理
氹都唔氹下, 抵鳩你坐監